想入港铁電力部做

有冇巴絲有相關資料，如電力裝置係咩位、有邊d位最重要（冇咗唔得） 、有咩方法可以行緊d研究下
利申：電力裝置愛好者，冇破壞嘅意圖

仆街開錯台

一邊屌人做狗

另一邊偷偷入紙申請有乜撚野分別 ？

屌你老母殘體狗

收嗲啦殘體狗

係党铁

直必曲直難分

智力水平有待提升

真心膠

我又唔覺樓主個post曲到咁喎

曲到圓

你又幾撚智障